FF po, 如果大家成為香港獨立後第一位領導人，將會實行咩政策

我先：
經濟：取消與中國所有商業來往，並禁示中國人來港行商，仲禁止中國制造產品入口
外交：爭取加入聯合國，並積極與各國建立外交關係
教育：將中國歷史變為華夏歷史，1949後的中國編入世史，取消普教中及所有普通話中小學課程
人口：禁示中國人入境，並且，將97年後的中國移民根據社會貢獻程度，進行遣返或變成二等公民
政治：對舊政府的官員，親政府議員及黑警進行政治及犯罪清算，立刻釋放所以政治犯
政制：所有政府官員必須委任在職公務員，且有多年當局行政經驗，禁止空降冇相關工作經驗官員，普選香港國家領導人

經濟我唔會禁商務來往，反而淨係同京滬廣來往，提升當地自我身份認同，咁先高章

咁都真係ff下

反推廣粵語，正體字為優等文化，想賺香港人就要學

台灣大把經驗你參考

按道理獨立咗，中國都唔比香港人商務來往

咁大個國家係隔離
完全抽離到嗎

就算香港唔隔離中國，根據以往，中國都會隔離hk

邊一段以往？

梁天琦政綱

呢頭又要去支
果頭又要華夏
香港咪香港史囉

之前有啲國家得罪中共(細國)，都會用政治手段孤立你

港版《反滲透法》
防止敵對勢力(e.g.共匪餘黨)從各方面滲透入香港

香港史獨立成科

傻，果班撚樣為左錢，有咩做唔出
況且佢地實想繼續借行商為名滲透為實

即刻實施種族清洗，支耶人入毒氣室

一刀切？？？

咁應該會被送去海牙

斬早除根要快要恨

建立軍隊，務求有朝一日徹底消滅中國，以絕後患
咁咪唔洗諗咩禁唔禁止往來，世上只有一個中國，叫中華民國（台灣）

小英都未必肯幫hk，話唔埋即割

只係提供討論空間FF，每人觀點都唔同